Admin 如果呢一個post有一千個負皮 唔該bam咗肥絲大隻

我想呃負皮

個個靠條友刷存在感
講真唔理佢有幾難？自然會消失㗎啦
喺到不斷開post推條友上熱門
我個負評留返俾你
利申：支持錯字要改

咁多無能既正負評乞兒想借肥絲上位

不如1000個正評ban尻咗你得唔得？俾你呃咪正評又點話

要幾可憐既人先要靠肥絲搵存在感

肥絲心諗：
你條戇鳩仔

好評支持!